叫人聽日唔圍機場係spy

一定要圍

同意，好撚多出咗嚟帶風向，一定要去

記撚得要去

唔好講呢d野住，唔係唔圍，而係要個社會輿論比佢一兩日煲到爆煲，等全民響應，再一野圍佢老母臭西，等佢機場全面收皮

唔洗煲幾日 要即刻 係即刻

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

機場咁細要得幾多人？仲要本身有咁多出入境客同crew
聽日實夠

一定要煲大佢先做 但已經煲完 聽日機場見

係，要即刻
過一兩日返咗工又會丟涼

永遠唔夠

無差别攻擊到港旅客可唔可行?

收皮

收皮啦